岩岩買完球鞋

而加好想買玩具

新居呢

要黃金廣場內分手

買埋新居啦